[
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-316-317-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 316-317 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 316-317",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-316-317-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-316-317-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-238-239-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 238-239 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 238-239",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-238-239-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-238-239-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/pp-152-153-insertion-a-i",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. pp. 152-153 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 152-153",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "i",
      "ii",
      "iii",
      "iv"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-i/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-ii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-iii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-iv/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "bdcf0162-d0cf-4bb6-9a08-a207117250b3/pp-36-37-insertion-a-verso",
    "label": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique,. pp. 36-37 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/115/",
      "title": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 36-37",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-36-37-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-36-37-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "cea47984-6425-4f1e-b44b-7d45b62566ec/pp-94-95-insertion-a-verso",
    "label": "Robert Derath\u00e9. Le Rationalisme de J.-J. Rousseau. pp. 94-95 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/120/",
      "title": "Le Rationalisme de J.-J. Rousseau",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 94-95",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-94-95-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-94-95-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "7fa81c13-f7a2-40b9-ad90-7eab3ac031a7/pp-34-35-insertion-a-recto",
    "label": "Martin Heidegger. Zur Seinsfrage. pp. 34-35 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/140/",
      "title": "Zur Seinsfrage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 34-35",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-zur-seinsfrage-1959/gallery/images/pp-34-35-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-zur-seinsfrage-1959/gallery/images/pp-34-35-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "65ab1189-bddf-4d72-ad0f-c000536ad41b/pp-92-93-insertion-a-recto",
    "label": "Eugen Fink. Le jeu comme symbole du monde. pp. 92-93 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/119/",
      "title": "Le jeu comme symbole du monde",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 92-93",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/fink-spiel-als-weltsymbol-1960/gallery/images/pp-92-93-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/fink-spiel-als-weltsymbol-1960/gallery/images/pp-92-93-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "11b55ec7-73f4-4867-b883-196c59bd60bf/pp-80-81-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Sein und Zeit. pp. 80-81 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/141/",
      "title": "Sein und Zeit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 80-81",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-80-81-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-80-81-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d0b94043-3a44-44e1-9f20-ce1fad8b5715/pp-1102-1103-insertion-a-verso",
    "label": "Montaigne. Essais. pp. 1102-1103 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/81/",
      "title": "Essais",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 1102-1103",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/montaigne-essais-1580/gallery/images/pp-1102-1103-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/montaigne-essais-1580/gallery/images/pp-1102-1103-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "cea47984-6425-4f1e-b44b-7d45b62566ec/pp-100-101-insertion-a-verso",
    "label": "Robert Derath\u00e9. Le Rationalisme de J.-J. Rousseau. pp. 100-101 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/120/",
      "title": "Le Rationalisme de J.-J. Rousseau",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 100-101",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-100-101-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-100-101-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "cea47984-6425-4f1e-b44b-7d45b62566ec/pp-108-109-insertion-a-verso",
    "label": "Robert Derath\u00e9. Le Rationalisme de J.-J. Rousseau. pp. 108-109 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/120/",
      "title": "Le Rationalisme de J.-J. Rousseau",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 108-109",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-108-109-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-108-109-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "74514c61-247d-4028-aa07-5a6428aff58b/pp-312-313-insertion-a-verso",
    "label": "Karl Abraham. Oeuvres compl\u00e8tes : Tome II (1913-1925). D\u00e9veloppement de la libido / Formation du caract\u00e8re / \u00c9tudes cliniques. pp. 312-313 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/124/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Karl Abraham",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 312-313",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/abraham-oeuvres-completes-1966/gallery/images/pp-312-313-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-58-59-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 58-59 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 58-59",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-58-59-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-58-59-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "01cea515-d930-4bd3-a90c-64044b35e963/pp-148-149-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Unterwegs zur Sprache. pp. 148-149 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/136/",
      "title": "Unterwegs zur Sprache",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 148-149",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-unterwegs-zur-sprache-1959/gallery/images/pp-148-149-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-unterwegs-zur-sprache-1959/gallery/images/pp-148-149-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-c-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion C",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-c-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-c-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5eb246f3-3d8b-43fe-9ff5-2ff563c2b347/pp-94-95-insertion-a-recto",
    "label": "J.-B. Vico Oeuvres choisies. pp. 94-95 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/195/",
      "title": "Oeuvres choisies de Vico",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 94-95",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/vico-oeuvres-choisies-1946/gallery/images/pp-94-95-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/vico-oeuvres-choisies-1946/gallery/images/pp-94-95-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "bdcf0162-d0cf-4bb6-9a08-a207117250b3/pp-122-123-insertion-a-verso",
    "label": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique,. pp. 122-123 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/115/",
      "title": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 122-123",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-122-123-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-122-123-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "66c89679-f365-4034-8cad-e381f0f9996e/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-verso",
    "label": "Plato. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome VII-1\u00e8re partie. La R\u00e9publique (Livres IV-VII). pp. Inside Front Cover-Front flyleaf 1 recto Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/200/",
      "title": "La R\u00e9publique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-the-republic-1956/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-the-republic-1956/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "7546c2a9-d05f-4036-a925-1ac42bac0ff9/pp-8-9-insertion-a-verso",
    "label": "Martinet, Andr\u00e9. La linguistique synchronique : \u00c9tudes et recherches. pp. 8-9 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/23/",
      "title": "La linguistique synchronique: \u00c9tudes et Recherches",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 8-9",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/martinet-la-linguistique-synchronique-etudes-et-recherches-1965/gallery/images/pp-8-9-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/martinet-la-linguistique-synchronique-etudes-et-recherches-1965/gallery/images/pp-8-9-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-126-127-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 126-127 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 126-127",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-126-127-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-126-127-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "b28b2a4a-7522-4b71-9db1-00ac9c41e2ff/pp184-185-insertion-a-in-situ-verso",
    "label": "Logique formelle et logique transcendantale : essai d'une critique de la raison logique. pp.184-185 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/247/",
      "title": "Logique formelle et logique transcendantale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp.184-185",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "in situ verso",
      "in situ recto",
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp184-185-insertion-a-in-situ-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp184-185-insertion-a-in-situ-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp184-185-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp184-185-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5eb246f3-3d8b-43fe-9ff5-2ff563c2b347/pp-164-165-insertion-a-recto",
    "label": "J.-B. Vico Oeuvres choisies. pp. 164-165 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/195/",
      "title": "Oeuvres choisies de Vico",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 164-165",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/vico-oeuvres-choisies-1946/gallery/images/pp-164-165-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/vico-oeuvres-choisies-1946/gallery/images/pp-164-165-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c799808c-689a-4f70-9a85-8b06cd5527cb/pp-158-159-insertion-a-verso",
    "label": "Profession de foi du vicaire savoyard (publi\u00e9e sur une copie \u00e9crite de la main de J. J. Rousseau, citoyen de Gen\u00e8ve, et d\u00e9pos\u00e9e par lui-m\u00eame entre les mains de l'\u00e9diteur\". pp. 158-159 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/130/",
      "title": "Profession de foi du vicaire Savoyard",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 158-159",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-profession-de-foi-du-vicaire-savoyard-1964/gallery/images/pp-158-159-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-profession-de-foi-du-vicaire-savoyard-1964/gallery/images/pp-158-159-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "bdcf0162-d0cf-4bb6-9a08-a207117250b3/pp-110-111-insertion-a-verso",
    "label": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique,. pp. 110-111 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/115/",
      "title": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 110-111",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-110-111-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-110-111-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/inside-front-cover-front-flyleaf-1-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. Inside front cover - Front flyleaf 1 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - Front flyleaf 1",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/inside-front-cover-front-flyleaf-1-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/inside-front-cover-front-flyleaf-1-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "01cea515-d930-4bd3-a90c-64044b35e963/pp-156-157-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Unterwegs zur Sprache. pp. 156-157 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/136/",
      "title": "Unterwegs zur Sprache",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 156-157",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-unterwegs-zur-sprache-1959/gallery/images/pp-156-157-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-unterwegs-zur-sprache-1959/gallery/images/pp-156-157-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-64-65-insertion-b-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 64-65 Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 64-65",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-64-65-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-64-65-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-236-237-insertion-a-verso",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 236-237 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 236-237",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-236-237-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-236-237-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/pp-74-75-insertion-a-i",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. pp. 74-75 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 74-75",
    "num_images": 16,
    "image_labels": [
      "i",
      "ii",
      "iii",
      "iv",
      "v",
      "vi",
      "vii",
      "viii",
      "ix",
      "x",
      "xi",
      "xii",
      "xiii",
      "xiv",
      "xv",
      "xvi"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-i/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-ii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-iii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-iv/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-v/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-vi/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-vii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-viii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-ix/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-x/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-xi/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-xii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-xiii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-xiv/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-xv/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-xvi/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-d-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion D",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-d-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-d-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "350a6f37-633d-4950-a994-2d2afa81e723/pp-234-235-insertion-a-recto",
    "label": "Marcel Mauss. Sociologie et anthropologie, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une Introduction \u00e0 l'oeuvre de Marcel Mauss par Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 234-235 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/225/",
      "title": "Sociologie et anthropologie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 234-235",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-sociologie-et-anthropologie-1950/gallery/images/pp-234-235-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-sociologie-et-anthropologie-1950/gallery/images/pp-234-235-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-j-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion J",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-j-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-j-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "7aae2eeb-ad83-487d-ad6f-d844729ba35d/pp-282-283-insertion-a-recto",
    "label": "Tristes tropiques. pp. 282-283 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/134/",
      "title": "Tristes Tropiques",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 282-283",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-tristes-tropiques-1955/gallery/images/pp-282-283-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-tristes-tropiques-1955/gallery/images/pp-282-283-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "dcffcc26-05c9-47eb-8bb7-e1adf4812a38/pp-222-223-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Being and Time. pp. 222-223 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/99/",
      "title": "Being and Time",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 222-223",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1962/gallery/images/pp-222-223-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1962/gallery/images/pp-222-223-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-386-387-insertion-b-verso",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 386-387 Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 386-387",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-386-387-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "338b5905-b576-4df1-87a6-3dbe4174295d/pp-434-435-insertion-a-verso",
    "label": "Oeuvres compl\u00e8tes. Tome I : Les Confessions, Dialogues, Les R\u00eaveries du promeneur solitaire, Fragments autobiographiques. pp. 434-435 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/177/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de J.-J. Rousseau, vol. I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 434-435",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-434-435-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-434-435-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "8b2e576c-d0d6-4c4f-8052-35516814b62a/pp-320-321-insertion-a-verso",
    "label": "G. W. F. Hegel. Esth\u00e9tique. Tome III (1\u00e8re Partie). pp. 320-321 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/110/",
      "title": "Esth\u00e9tique, III, I.",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 320-321",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-vorlesungen-uber-die-asthetik-1944/gallery/images/pp-320-321-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-vorlesungen-uber-die-asthetik-1944/gallery/images/pp-320-321-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "af4357c0-6cda-47cc-8a0b-74bf23af92a8/pp-166-167-insertion-a-i",
    "label": "Pens\u00e9e Formelle et Sciences de l'Homme. pp. 166-167 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/126/",
      "title": "Pens\u00e9e formelle et sciences de l'homme",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 166-167",
    "num_images": 5,
    "image_labels": [
      "i",
      "ii",
      "iii",
      "v",
      "vi"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-a-i/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-a-ii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-a-iii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-a-v/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-a-vi/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-e-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion E",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-e-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-e-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "fd0c493c-d3ac-4daa-80a1-e591bb4458f5/pp-288-289-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. La ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit , Tome II. pp. 288-289 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/127/",
      "title": "La Ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 288-289",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-288-289-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-288-289-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "e82af5e5-54d8-4c15-954d-7a8cb6cd7241/p-39-with-insertion-a",
    "label": "Martin Heidegger. Essais et conf\u00e9rences. p. 39 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/197/",
      "title": "Essais et conf\u00e9rences",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 39",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/p-39-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-32-33-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 32-33 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 32-33",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-32-33-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-32-33-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "dcffcc26-05c9-47eb-8bb7-e1adf4812a38/pp-172-173-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Being and Time. pp. 172-173 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/99/",
      "title": "Being and Time",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 172-173",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1962/gallery/images/pp-172-173-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1962/gallery/images/pp-172-173-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "3e4d5159-9e10-42d3-86b7-42043bfc05c7/pp-28-29-insertion-a-verso",
    "label": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 28-29 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/106/",
      "title": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 28-29",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "verso",
      "in situ recto",
      "in situ verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-28-29-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-28-29-insertion-a-in-situ-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-28-29-insertion-a-in-situ-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-28-29-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-d-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion D",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-d-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-d-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-o-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion O",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-o-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-o-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-338-339-insertion-a-vii",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 338-339 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 338-339",
    "num_images": 3,
    "image_labels": [
      "vii",
      "viii",
      "ix"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-338-339-insertion-a-vii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-338-339-insertion-a-viii/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-338-339-insertion-a-ix/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "98d665c2-722e-4c2e-9064-3e1c6b6cecc6/title-page-verso-p-1-insertion-a-recto",
    "label": "Logique formelle et logique transcendantale : Essai d'une critique de la raison logique. Title page verso - p. 1 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/123/",
      "title": "Logique formelle et logique transcendantale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Title page verso - p. 1",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957/gallery/images/title-page-verso-p-1-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957/gallery/images/title-page-verso-p-1-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "fd0c493c-d3ac-4daa-80a1-e591bb4458f5/p-196-with-insertion-a",
    "label": "G. W. F. Hegel. La ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit , Tome II. p. 196 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/127/",
      "title": "La Ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 196",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/p-196-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-218-219-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 218-219 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 218-219",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-218-219-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-218-219-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "78c194f8-2b09-4933-bb2f-7c54c42986c5/pp-198-199-insertion-a-verso",
    "label": "Descartes. Discours de la m\u00e9thode. pp. 198-199 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/103/",
      "title": "Discours de la m\u00e9thode",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 198-199",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/descartes-discours-de-la-methode-1943/gallery/images/pp-198-199-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/descartes-discours-de-la-methode-1943/gallery/images/pp-198-199-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "65ab1189-bddf-4d72-ad0f-c000536ad41b/inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-b-recto",
    "label": "Eugen Fink. Le jeu comme symbole du monde. Inside front cover-front flyleaf 1 recto Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/119/",
      "title": "Le jeu comme symbole du monde",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover-front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/fink-spiel-als-weltsymbol-1960/gallery/images/inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/fink-spiel-als-weltsymbol-1960/gallery/images/inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "1edad388-2403-43de-9e73-b7b111ddd078/pp-116-117-insertion-a-recto",
    "label": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale. pp. 116-117 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/107/",
      "title": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 116-117",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-116-117-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-116-117-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-q-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion Q",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-q-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-q-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "350a6f37-633d-4950-a994-2d2afa81e723/pp-146-147-insertion-a-recto",
    "label": "Marcel Mauss. Sociologie et anthropologie, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une Introduction \u00e0 l'oeuvre de Marcel Mauss par Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 146-147 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/225/",
      "title": "Sociologie et anthropologie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 146-147",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-sociologie-et-anthropologie-1950/gallery/images/pp-146-147-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-sociologie-et-anthropologie-1950/gallery/images/pp-146-147-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5b86f297-e02e-428f-82f3-1c756b2dcddd/pp-308-309-insertion-a-recto",
    "label": "La Pens\u00e9e sauvage. pp. 308-309 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/117/",
      "title": "La pens\u00e9e sauvage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 308-309",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-308-309-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-308-309-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/pp-68-69-insertion-b-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. pp. 68-69 Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 68-69",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-68-69-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-68-69-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "1edad388-2403-43de-9e73-b7b111ddd078/pp-162-163-insertion-a-recto",
    "label": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale. pp. 162-163 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/107/",
      "title": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 162-163",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-162-163-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-162-163-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "fd0c493c-d3ac-4daa-80a1-e591bb4458f5/pp-286-287-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. La ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit , Tome II. pp. 286-287 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/127/",
      "title": "La Ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 286-287",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-286-287-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-286-287-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "3e4d5159-9e10-42d3-86b7-42043bfc05c7/pp-116-117-insertion-a-verso",
    "label": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 116-117 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/106/",
      "title": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 116-117",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-116-117-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-116-117-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "ade6da7c-2b27-4baa-8815-6db69a385964/pp-150-151-insertion-a-recto",
    "label": "Ernst Cassirer. The Philosophy of Symbolic Forms. Volume One : Language. pp. 150-151 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/129/",
      "title": "Philosophie der Symbolischen Formen",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 150-151",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/cassirer-philosophie-der-symbolischen-formen-1953/gallery/images/pp-150-151-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "e82af5e5-54d8-4c15-954d-7a8cb6cd7241/p-106-with-insertion-a",
    "label": "Martin Heidegger. Essais et conf\u00e9rences. p. 106 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/197/",
      "title": "Essais et conf\u00e9rences",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 106",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/p-106-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "dcffcc26-05c9-47eb-8bb7-e1adf4812a38/pp-370-371-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Being and Time. pp. 370-371 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/99/",
      "title": "Being and Time",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 370-371",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1962/gallery/images/pp-370-371-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1962/gallery/images/pp-370-371-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "338b5905-b576-4df1-87a6-3dbe4174295d/pp-444-445-insertion-a-verso",
    "label": "Oeuvres compl\u00e8tes. Tome I : Les Confessions, Dialogues, Les R\u00eaveries du promeneur solitaire, Fragments autobiographiques. pp. 444-445 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/177/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de J.-J. Rousseau, vol. I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 444-445",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-444-445-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-444-445-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "19ebc010-cef0-49ea-84ca-d76a3dbbd917/pp-back-flyleaf-1-verso-inside-back-cover-insertion-a-verso",
    "label": "Emmanuel Levinas. Difficile libert\u00e9 : essais sur le juda\u00efsme. pp. Back flyleaf 1 verso-Inside Back Cover Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/102/",
      "title": "Difficile libert\u00e9",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Back flyleaf 1 verso-Inside Back Cover",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-back-flyleaf-1-verso-inside-back-cover-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-back-flyleaf-1-verso-inside-back-cover-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-32-33-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 32-33 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 32-33",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-32-33-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-32-33-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-92-93-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 92-93 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 92-93",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-92-93-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-92-93-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "af4357c0-6cda-47cc-8a0b-74bf23af92a8/pp-146-147-insertion-a-recto",
    "label": "Pens\u00e9e Formelle et Sciences de l'Homme. pp. 146-147 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/126/",
      "title": "Pens\u00e9e formelle et sciences de l'homme",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 146-147",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-146-147-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-146-147-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-114-115-insertion-a-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. 114-115 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 114-115",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-114-115-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-114-115-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/pp-68-69-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. pp. 68-69 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 68-69",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-68-69-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-68-69-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-k-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion K",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-k-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-k-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5b86f297-e02e-428f-82f3-1c756b2dcddd/pp-154-155-insertion-a-recto",
    "label": "La Pens\u00e9e sauvage. pp. 154-155 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/117/",
      "title": "La pens\u00e9e sauvage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 154-155",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-154-155-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-154-155-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "bdcf0162-d0cf-4bb6-9a08-a207117250b3/pp-24-25-insertion-a-recto",
    "label": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique,. pp. 24-25 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/115/",
      "title": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 24-25",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-24-25-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "7546c2a9-d05f-4036-a925-1ac42bac0ff9/pp-128-129-insertion-a-recto",
    "label": "Martinet, Andr\u00e9. La linguistique synchronique : \u00c9tudes et recherches. pp. 128-129 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/23/",
      "title": "La linguistique synchronique: \u00c9tudes et Recherches",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 128-129",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/martinet-la-linguistique-synchronique-etudes-et-recherches-1965/gallery/images/pp-128-129-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/martinet-la-linguistique-synchronique-etudes-et-recherches-1965/gallery/images/pp-128-129-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-510-511-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 510-511 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 510-511",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-510-511-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-510-511-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-i-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion I",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-i-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-i-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-c-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion C",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-c-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-c-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "11b55ec7-73f4-4867-b883-196c59bd60bf/pp-318-319-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Sein und Zeit. pp. 318-319 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/141/",
      "title": "Sein und Zeit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 318-319",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-318-319-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-318-319-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "55f33d9c-375b-4aaf-adae-5a2e1df47240/pp-364-365-insertion-a-recto",
    "label": "Emile ou l'\u00e9ducation. pp. 364-365 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/88/",
      "title": "\u00c9mile ou de l'\u00e9ducation",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 364-365",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-emile-ou-de-leducation-1966/gallery/images/pp-364-365-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-emile-ou-de-leducation-1966/gallery/images/pp-364-365-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "19ebc010-cef0-49ea-84ca-d76a3dbbd917/pp-174-175-insertion-a-verso",
    "label": "Emmanuel Levinas. Difficile libert\u00e9 : essais sur le juda\u00efsme. pp. 174-175 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/102/",
      "title": "Difficile libert\u00e9",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 174-175",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-174-175-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-174-175-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-110-111-insertion-a-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 110-111 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 110-111",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-110-111-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-110-111-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "350a6f37-633d-4950-a994-2d2afa81e723/p-xlviii-with-insertion-a",
    "label": "Marcel Mauss. Sociologie et anthropologie, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une Introduction \u00e0 l'oeuvre de Marcel Mauss par Claude L\u00e9vi-Strauss. p. xlviii with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/225/",
      "title": "Sociologie et anthropologie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. xlviii",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-sociologie-et-anthropologie-1950/gallery/images/p-xlviii-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-g-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion G",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-g-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-g-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/p-307-with-insertion-a",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. p. 307 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 307",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/p-307-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "b28b2a4a-7522-4b71-9db1-00ac9c41e2ff/pp447-448-insertion-a-verso",
    "label": "Logique formelle et logique transcendantale : essai d'une critique de la raison logique. pp.447-448 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/247/",
      "title": "Logique formelle et logique transcendantale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp.447-448",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp447-448-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp447-448-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5b86f297-e02e-428f-82f3-1c756b2dcddd/pp-20-21-insertion-a-recto",
    "label": "La Pens\u00e9e sauvage. pp. 20-21 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/117/",
      "title": "La pens\u00e9e sauvage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 20-21",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-20-21-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-20-21-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-b-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "e82af5e5-54d8-4c15-954d-7a8cb6cd7241/p-33-with-insertion-a",
    "label": "Martin Heidegger. Essais et conf\u00e9rences. p. 33 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/197/",
      "title": "Essais et conf\u00e9rences",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 33",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/p-33-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-f-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion F",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-f-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-f-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-334-335-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 334-335 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 334-335",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-334-335-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-334-335-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-g-verso",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion G",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-g-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-148-pp148-149-divider-1-recto-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 148-[pp.148-149 Divider 1 recto] Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 148-[pp.148-149 Divider 1 recto]",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-148-pp148-149-divider-1-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-148-pp148-149-divider-1-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-160-161-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 160-161 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 160-161",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-160-161-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-160-161-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "17671685-821b-49d3-96db-77f4ad3b0323/pp-104-105-insertion-a-recto",
    "label": "Communications n\u00b04. pp. 104-105 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/220/",
      "title": "Rh\u00e9torique de l'image",
      "type": "Journal Article"
    },
    "page": "pp. 104-105",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/barthes-rhetorique-de-limage-1964/gallery/images/pp-104-105-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/barthes-rhetorique-de-limage-1964/gallery/images/pp-104-105-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "338b5905-b576-4df1-87a6-3dbe4174295d/pp-586-587-insertion-a-verso",
    "label": "Oeuvres compl\u00e8tes. Tome I : Les Confessions, Dialogues, Les R\u00eaveries du promeneur solitaire, Fragments autobiographiques. pp. 586-587 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/177/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de J.-J. Rousseau, vol. I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 586-587",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-586-587-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-586-587-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "78c194f8-2b09-4933-bb2f-7c54c42986c5/back-cover-with-insertion-b-recto",
    "label": "Descartes. Discours de la m\u00e9thode. Back cover with Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/103/",
      "title": "Discours de la m\u00e9thode",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Back cover",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/descartes-discours-de-la-methode-1943/gallery/images/back-cover-with-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-226-227-insertion-a-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 226-227 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 226-227",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-226-227-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-226-227-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-86-87-insertion-a-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 86-87 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 86-87",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-86-87-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-86-87-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-410-411-insertion-b-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 410-411 Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 410-411",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-410-411-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-410-411-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-b-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "e82af5e5-54d8-4c15-954d-7a8cb6cd7241/p-179-with-insertion-a",
    "label": "Martin Heidegger. Essais et conf\u00e9rences. p. 179 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/197/",
      "title": "Essais et conf\u00e9rences",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 179",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/p-179-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5eb246f3-3d8b-43fe-9ff5-2ff563c2b347/pp-74-75-insertion-a-recto",
    "label": "J.-B. Vico Oeuvres choisies. pp. 74-75 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/195/",
      "title": "Oeuvres choisies de Vico",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 74-75",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/vico-oeuvres-choisies-1946/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/vico-oeuvres-choisies-1946/gallery/images/pp-74-75-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c30a5a80-c375-4bca-b200-2638b28e0c58/pp-72-73-insertion-a-recto",
    "label": "Platon. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome troisi\u00e8me. Le Banquet / Ph\u00e9don / Ph\u00e8dre / Th\u00e9\u00e9t\u00e8te / Parm\u00e9nide. pp. 72-73 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/214/",
      "title": "Ph\u00e8dre",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 72-73",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-72-73-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-72-73-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "8b2e576c-d0d6-4c4f-8052-35516814b62a/pp-296-297-insertion-a-verso",
    "label": "G. W. F. Hegel. Esth\u00e9tique. Tome III (1\u00e8re Partie). pp. 296-297 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/110/",
      "title": "Esth\u00e9tique, III, I.",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 296-297",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-vorlesungen-uber-die-asthetik-1944/gallery/images/pp-296-297-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-vorlesungen-uber-die-asthetik-1944/gallery/images/pp-296-297-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "7aae2eeb-ad83-487d-ad6f-d844729ba35d/pp158-159-insertion-a-recto",
    "label": "Tristes tropiques. pp.158-159 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/134/",
      "title": "Tristes Tropiques",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp.158-159",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-tristes-tropiques-1955/gallery/images/pp158-159-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-tristes-tropiques-1955/gallery/images/pp158-159-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-p-in-situ-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion P",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "in situ recto",
      "recto",
      "verso",
      "verso in situ"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-p-in-situ-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-p-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-p-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-p-verso-in-situ/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "338b5905-b576-4df1-87a6-3dbe4174295d/pp-560-561-insertion-a-verso",
    "label": "Oeuvres compl\u00e8tes. Tome I : Les Confessions, Dialogues, Les R\u00eaveries du promeneur solitaire, Fragments autobiographiques. pp. 560-561 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/177/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de J.-J. Rousseau, vol. I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 560-561",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-560-561-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-560-561-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-386-387-insertions-a-and-b-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 386-387 Insertions A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 386-387",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "and B recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-386-387-insertions-a-and-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-326-327-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 326-327 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 326-327",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-326-327-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-326-327-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "e82af5e5-54d8-4c15-954d-7a8cb6cd7241/pp-36-37-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Essais et conf\u00e9rences. pp. 36-37 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/197/",
      "title": "Essais et conf\u00e9rences",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 36-37",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/pp-36-37-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/pp-36-37-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-264-265-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 264-265 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 264-265",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-264-265-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-264-265-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "55f33d9c-375b-4aaf-adae-5a2e1df47240/pp-346-347-insertion-a-recto",
    "label": "Emile ou l'\u00e9ducation. pp. 346-347 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/88/",
      "title": "\u00c9mile ou de l'\u00e9ducation",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 346-347",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-emile-ou-de-leducation-1966/gallery/images/pp-346-347-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-j-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion J",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-j-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-j-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-h-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion H",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-h-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-h-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "db20d89b-b3d3-4b08-af01-0c514223cbbe/pp-236-237-insertion-a-verso",
    "label": "Du Contrat social ou Principes du droit politique. Discours sur les sciences et les arts 3 Discours sur l'origine de l'in\u00e9galit\u00e9 parmi les hommes / Lettre \u00e0 M. D'Alembert / Consid\u00e9rations sur le gouvernement de Pologne / Lettre \u00e0 Monseigneur de Beaumont, Archev\u00eaque de Paris. pp. 236-237 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/206/",
      "title": "Du Contrat social ou Principes du droit politique. Discours sur les sciences et les arts 3 Discours sur l'origine de l'in\u00e9galit\u00e9 parmi les hommes / Lettre \u00e0 M. D'Alembert / Consid\u00e9rations sur le gouvernement de Pologne / Lettre \u00e0 Monseigneur de Beaumont,",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 236-237",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-du-contrat-social-ou-principes-du-droit-politique-1954/gallery/images/pp-236-237-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-du-contrat-social-ou-principes-du-droit-politique-1954/gallery/images/pp-236-237-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-m-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion M",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-m-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-m-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-398-399-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 398-399 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 398-399",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-398-399-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-398-399-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "caa9034d-b2fc-4998-bf72-e73ae12760f2/pp-inside-front-cover-half-title-recto-insertion-a-verso",
    "label": "Plato. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome IV-3e partie. Ph\u00e8dre. pp. Inside front cover-Half-title recto Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/215/",
      "title": "Ph\u00e8dre",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover-Half-title recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1961/gallery/images/pp-inside-front-cover-half-title-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1961/gallery/images/pp-inside-front-cover-half-title-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-410-411-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 410-411 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 410-411",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-410-411-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-410-411-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "3e4d5159-9e10-42d3-86b7-42043bfc05c7/pp-154-155-insertion-a-verso",
    "label": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 154-155 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/106/",
      "title": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 154-155",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-154-155-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-154-155-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-328-329-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 328-329 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 328-329",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-328-329-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-328-329-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c30a5a80-c375-4bca-b200-2638b28e0c58/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-recto",
    "label": "Platon. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome troisi\u00e8me. Le Banquet / Ph\u00e9don / Ph\u00e8dre / Th\u00e9\u00e9t\u00e8te / Parm\u00e9nide. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/214/",
      "title": "Ph\u00e8dre",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-124-125-insertion-a-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 124-125 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 124-125",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-124-125-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-124-125-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-548-549-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 548-549 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 548-549",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-548-549-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-548-549-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-410-411-insertion-c-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 410-411 Insertion C",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 410-411",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-410-411-insertion-c-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-410-411-insertion-c-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-128-129-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 128-129 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 128-129",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-128-129-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-128-129-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-178-179-insertion-a-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 178-179 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 178-179",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-178-179-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-178-179-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-a-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "711a6d94-cbcc-4c54-b81b-fba96fd61623/pp-4-5-insertion-a-verso",
    "label": "Aristote. Organon : I. Cat\u00e9gories ; II. De l'Interpr\u00e9tation. pp. 4-5 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/125/",
      "title": "Organon: Cat\u00e9gories, De L'interpr\u00e9tation",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 4-5",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/aristotle-organon-categories-de-linterpretation-1959/gallery/images/pp-4-5-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/aristotle-organon-categories-de-linterpretation-1959/gallery/images/pp-4-5-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-168-169-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 168-169 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 168-169",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-168-169-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-168-169-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-n-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion N",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-n-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-n-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "350a6f37-633d-4950-a994-2d2afa81e723/pp-152-153-insertion-a-recto",
    "label": "Marcel Mauss. Sociologie et anthropologie, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une Introduction \u00e0 l'oeuvre de Marcel Mauss par Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 152-153 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/225/",
      "title": "Sociologie et anthropologie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 152-153",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-sociologie-et-anthropologie-1950/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-sociologie-et-anthropologie-1950/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-412-413-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 412-413 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 412-413",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-412-413-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-412-413-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/half-title-verso-title-page-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. Half-title verso - Title page Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Half-title verso - Title page",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/half-title-verso-title-page-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/half-title-verso-title-page-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5b86f297-e02e-428f-82f3-1c756b2dcddd/pp-320-321-insertion-a-recto",
    "label": "La Pens\u00e9e sauvage. pp. 320-321 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/117/",
      "title": "La pens\u00e9e sauvage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 320-321",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-320-321-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-320-321-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-h-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion H",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-h-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-h-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-348-349-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 348-349 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 348-349",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-348-349-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-348-349-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/pp-104-105-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. pp. 104-105 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 104-105",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-104-105-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/pp-104-105-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d0b94043-3a44-44e1-9f20-ce1fad8b5715/pp-244-245-insertion-a-verso",
    "label": "Montaigne. Essais. pp. 244-245 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/81/",
      "title": "Essais",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 244-245",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/montaigne-essais-1580/gallery/images/pp-244-245-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/montaigne-essais-1580/gallery/images/pp-244-245-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/p-387-with-insertion-a",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. p. 387 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 387",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/p-387-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-g-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion G",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-g-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-g-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5b86f297-e02e-428f-82f3-1c756b2dcddd/pp-228-229-insertion-a-recto",
    "label": "La Pens\u00e9e sauvage. pp. 228-229 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/117/",
      "title": "La pens\u00e9e sauvage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 228-229",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-228-229-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-228-229-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "7aae2eeb-ad83-487d-ad6f-d844729ba35d/pp-308-309-insertion-a-recto",
    "label": "Tristes tropiques. pp. 308-309 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/134/",
      "title": "Tristes Tropiques",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 308-309",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-tristes-tropiques-1955/gallery/images/pp-308-309-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-tristes-tropiques-1955/gallery/images/pp-308-309-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/p-220-inside-back-cover-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. p. 220 - Inside back cover Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 220 - Inside back cover",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/p-220-inside-back-cover-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/p-220-inside-back-cover-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/back-flyleaf-1-verso-inside-back-cover-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. Back flyleaf 1 verso - Inside back cover Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Back flyleaf 1 verso - Inside back cover",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/back-flyleaf-1-verso-inside-back-cover-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/back-flyleaf-1-verso-inside-back-cover-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-234-235-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 234-235 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 234-235",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-234-235-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-234-235-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-f-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion F",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-f-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-f-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-i-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion I",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-i-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-i-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "b28b2a4a-7522-4b71-9db1-00ac9c41e2ff/pp342-343-insertion-a-verso",
    "label": "Logique formelle et logique transcendantale : essai d'une critique de la raison logique. pp.342-343 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/247/",
      "title": "Logique formelle et logique transcendantale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp.342-343",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp342-343-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp342-343-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "55f33d9c-375b-4aaf-adae-5a2e1df47240/pp-62-63-insertion-a-recto",
    "label": "Emile ou l'\u00e9ducation. pp. 62-63 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/88/",
      "title": "\u00c9mile ou de l'\u00e9ducation",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 62-63",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-emile-ou-de-leducation-1966/gallery/images/pp-62-63-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-emile-ou-de-leducation-1966/gallery/images/pp-62-63-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d22dedbc-3252-40f6-9a82-b345d2b0f3fe/pp-102-103-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. Pr\u00e9cis de l'encyclop\u00e9die des sciences philosophiques. pp. 102-103 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/109/",
      "title": "Encyclop\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 102-103",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-102-103-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-102-103-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "fd0c493c-d3ac-4daa-80a1-e591bb4458f5/pp-244-245-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. La ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit , Tome II. pp. 244-245 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/127/",
      "title": "La Ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 244-245",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-244-245-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-244-245-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "1edad388-2403-43de-9e73-b7b111ddd078/pp-86-87-insertion-a-recto",
    "label": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale. pp. 86-87 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/107/",
      "title": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 86-87",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-86-87-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-86-87-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-128-129-insertion-a-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 128-129 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 128-129",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-128-129-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-128-129-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "dd73a355-c3b9-47a5-acec-098570fc6b68/pp-186-187-insertion-a-verso",
    "label": "David Hume. Dialogues sur la religion naturelle. pp. 186-187 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/101/",
      "title": "Dialogues sur la religion naturelle",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 186-187",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hume-dialogues-concerning-natural-religion-1964/gallery/images/pp-186-187-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hume-dialogues-concerning-natural-religion-1964/gallery/images/pp-186-187-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-b-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "e82af5e5-54d8-4c15-954d-7a8cb6cd7241/pp-140-141-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Essais et conf\u00e9rences. pp. 140-141 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/197/",
      "title": "Essais et conf\u00e9rences",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 140-141",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/pp-140-141-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-vortrage-und-aufsatze-1958/gallery/images/pp-140-141-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "65ab1189-bddf-4d72-ad0f-c000536ad41b/inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-recto",
    "label": "Eugen Fink. Le jeu comme symbole du monde. Inside front cover-front flyleaf 1 recto Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/119/",
      "title": "Le jeu comme symbole du monde",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover-front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/fink-spiel-als-weltsymbol-1960/gallery/images/inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/fink-spiel-als-weltsymbol-1960/gallery/images/inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d22dedbc-3252-40f6-9a82-b345d2b0f3fe/pp-180-181-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. Pr\u00e9cis de l'encyclop\u00e9die des sciences philosophiques. pp. 180-181 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/109/",
      "title": "Encyclop\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 180-181",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-180-181-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-180-181-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-236-237-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 236-237 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 236-237",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-236-237-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-236-237-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-120-121-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 120-121 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 120-121",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-120-121-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-120-121-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-64-65-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 64-65 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 64-65",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-64-65-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-64-65-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "cea47984-6425-4f1e-b44b-7d45b62566ec/pp-28-29-insertion-a-verso",
    "label": "Robert Derath\u00e9. Le Rationalisme de J.-J. Rousseau. pp. 28-29 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/120/",
      "title": "Le Rationalisme de J.-J. Rousseau",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 28-29",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-28-29-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derathe-le-rationalisme-de-j-j-rousseau-1948/gallery/images/pp-28-29-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "db20d89b-b3d3-4b08-af01-0c514223cbbe/pp-112-113-insertion-a-verso",
    "label": "Du Contrat social ou Principes du droit politique. Discours sur les sciences et les arts 3 Discours sur l'origine de l'in\u00e9galit\u00e9 parmi les hommes / Lettre \u00e0 M. D'Alembert / Consid\u00e9rations sur le gouvernement de Pologne / Lettre \u00e0 Monseigneur de Beaumont, Archev\u00eaque de Paris. pp. 112-113 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/206/",
      "title": "Du Contrat social ou Principes du droit politique. Discours sur les sciences et les arts 3 Discours sur l'origine de l'in\u00e9galit\u00e9 parmi les hommes / Lettre \u00e0 M. D'Alembert / Consid\u00e9rations sur le gouvernement de Pologne / Lettre \u00e0 Monseigneur de Beaumont,",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 112-113",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-du-contrat-social-ou-principes-du-droit-politique-1954/gallery/images/pp-112-113-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-du-contrat-social-ou-principes-du-droit-politique-1954/gallery/images/pp-112-113-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5b86f297-e02e-428f-82f3-1c756b2dcddd/pp-140-141-insertion-a-recto",
    "label": "La Pens\u00e9e sauvage. pp. 140-141 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/117/",
      "title": "La pens\u00e9e sauvage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 140-141",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-140-141-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-140-141-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "55f33d9c-375b-4aaf-adae-5a2e1df47240/pp-348-349-insertion-a-recto",
    "label": "Emile ou l'\u00e9ducation. pp. 348-349 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/88/",
      "title": "\u00c9mile ou de l'\u00e9ducation",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 348-349",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-emile-ou-de-leducation-1966/gallery/images/pp-348-349-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-emile-ou-de-leducation-1966/gallery/images/pp-348-349-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/half-title-verso-title-page-insertion-b-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. Half-title verso - Title page Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Half-title verso - Title page",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/half-title-verso-title-page-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/half-title-verso-title-page-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "01cea515-d930-4bd3-a90c-64044b35e963/pp-42-43-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Unterwegs zur Sprache. pp. 42-43 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/136/",
      "title": "Unterwegs zur Sprache",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 42-43",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-unterwegs-zur-sprache-1959/gallery/images/pp-42-43-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-unterwegs-zur-sprache-1959/gallery/images/pp-42-43-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "338b5905-b576-4df1-87a6-3dbe4174295d/pp-166-167-insertion-a-verso",
    "label": "Oeuvres compl\u00e8tes. Tome I : Les Confessions, Dialogues, Les R\u00eaveries du promeneur solitaire, Fragments autobiographiques. pp. 166-167 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/177/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de J.-J. Rousseau, vol. I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 166-167",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-166-167-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-166-167-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "3e4d5159-9e10-42d3-86b7-42043bfc05c7/pp-114-115-insertion-a-verso",
    "label": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 114-115 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/106/",
      "title": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 114-115",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-114-115-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-114-115-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "19ebc010-cef0-49ea-84ca-d76a3dbbd917/p-21-with-insertion-a",
    "label": "Emmanuel Levinas. Difficile libert\u00e9 : essais sur le juda\u00efsme. p. 21 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/102/",
      "title": "Difficile libert\u00e9",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 21",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/p-21-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d22dedbc-3252-40f6-9a82-b345d2b0f3fe/pp296-297-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. Pr\u00e9cis de l'encyclop\u00e9die des sciences philosophiques. pp.296-297 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/109/",
      "title": "Encyclop\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp.296-297",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp296-297-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp296-297-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-e-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion E",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-e-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-e-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-c-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion C",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-c-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-c-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-l-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion L",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-l-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-l-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "464cda47-018c-4cea-ba93-8a58ad8c6173/pp-132-133-insertion-a-in-situ-recto",
    "label": "Ferdinand De Saussure. Cours de linguistique g\u00e9n\u00e9rale. pp. 132-133 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/100/",
      "title": "Cours de linguistique g\u00e9n\u00e9rale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 132-133",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "in situ recto",
      "recto",
      "verso",
      "in situ verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/saussure-cours-de-linguistique-generale-1960/gallery/images/pp-132-133-insertion-a-in-situ-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/saussure-cours-de-linguistique-generale-1960/gallery/images/pp-132-133-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/saussure-cours-de-linguistique-generale-1960/gallery/images/pp-132-133-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/saussure-cours-de-linguistique-generale-1960/gallery/images/pp-132-133-insertion-a-in-situ-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c30a5a80-c375-4bca-b200-2638b28e0c58/pp-286-287-insertion-a-verso",
    "label": "Platon. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome troisi\u00e8me. Le Banquet / Ph\u00e9don / Ph\u00e8dre / Th\u00e9\u00e9t\u00e8te / Parm\u00e9nide. pp. 286-287 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/214/",
      "title": "Ph\u00e8dre",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 286-287",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-286-287-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-286-287-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "11b55ec7-73f4-4867-b883-196c59bd60bf/pp-326-327-insertion-a-verso",
    "label": "Martin Heidegger. Sein und Zeit. pp. 326-327 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/141/",
      "title": "Sein und Zeit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 326-327",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-326-327-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-326-327-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "b28b2a4a-7522-4b71-9db1-00ac9c41e2ff/pp344-345-insertion-a-verso",
    "label": "Logique formelle et logique transcendantale : essai d'une critique de la raison logique. pp.344-345 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/247/",
      "title": "Logique formelle et logique transcendantale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp.344-345",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp344-345-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp344-345-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "338b5905-b576-4df1-87a6-3dbe4174295d/pp-156-157-insertion-a-verso",
    "label": "Oeuvres compl\u00e8tes. Tome I : Les Confessions, Dialogues, Les R\u00eaveries du promeneur solitaire, Fragments autobiographiques. pp. 156-157 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/177/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de J.-J. Rousseau, vol. I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 156-157",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-156-157-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-156-157-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-294-295-insertion-a-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 294-295 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 294-295",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-294-295-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-294-295-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/inside-front-cover-half-title-insertion-f-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. Inside front cover - half-title Insertion F",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside front cover - half-title",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-f-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/inside-front-cover-half-title-insertion-f-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5871fd80-b2fe-4a8c-b62c-c67a4b71b607/pp-418-419-insertion-a-in-situ-recto",
    "label": "Derrida, Jacques. L'\u00c9criture et la diff\u00e9rence. pp. 418-419 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/11/",
      "title": "L'\u00e9criture et la diff\u00e9rence",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 418-419",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "in situ recto",
      "in situ verso",
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-418-419-insertion-a-in-situ-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-418-419-insertion-a-in-situ-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-418-419-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/derrida-lecriture-et-la-difference-1967/gallery/images/pp-418-419-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "af4357c0-6cda-47cc-8a0b-74bf23af92a8/pp-166-167-insertion-b-iv",
    "label": "Pens\u00e9e Formelle et Sciences de l'Homme. pp. 166-167 Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/126/",
      "title": "Pens\u00e9e formelle et sciences de l'homme",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 166-167",
    "num_images": 3,
    "image_labels": [
      "iv",
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-b-iv/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/granger-pensee-formelle-et-sciences-de-lhomme-1960/gallery/images/pp-166-167-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-346-347-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 346-347 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 346-347",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-346-347-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-346-347-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-370-371-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 370-371 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 370-371",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-370-371-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-370-371-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d0b94043-3a44-44e1-9f20-ce1fad8b5715/pp-456-457-insertion-a-verso",
    "label": "Montaigne. Essais. pp. 456-457 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/81/",
      "title": "Essais",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 456-457",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/montaigne-essais-1580/gallery/images/pp-456-457-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/montaigne-essais-1580/gallery/images/pp-456-457-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "19ebc010-cef0-49ea-84ca-d76a3dbbd917/pp-324-325-insertion-a-verso",
    "label": "Emmanuel Levinas. Difficile libert\u00e9 : essais sur le juda\u00efsme. pp. 324-325 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/102/",
      "title": "Difficile libert\u00e9",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 324-325",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-324-325-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-324-325-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d22dedbc-3252-40f6-9a82-b345d2b0f3fe/pp-214-215-insertion-b-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. Pr\u00e9cis de l'encyclop\u00e9die des sciences philosophiques. pp. 214-215 Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/109/",
      "title": "Encyclop\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 214-215",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-214-215-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-214-215-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "338b5905-b576-4df1-87a6-3dbe4174295d/pp-356-357-insertion-a-verso",
    "label": "Oeuvres compl\u00e8tes. Tome I : Les Confessions, Dialogues, Les R\u00eaveries du promeneur solitaire, Fragments autobiographiques. pp. 356-357 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/177/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de J.-J. Rousseau, vol. I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 356-357",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-356-357-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/rousseau-oeuvres-completes-tome-i-1959/gallery/images/pp-356-357-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-44-45-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 44-45 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 44-45",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-44-45-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-44-45-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "bdcf0162-d0cf-4bb6-9a08-a207117250b3/pp-198-199-insertion-a-verso",
    "label": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique,. pp. 198-199 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/115/",
      "title": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 198-199",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-198-199-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-198-199-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-162-163-insertion-a-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 162-163 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 162-163",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-162-163-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-162-163-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "1edad388-2403-43de-9e73-b7b111ddd078/pp-108-109-insertion-a-in-situ-recto",
    "label": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale. pp. 108-109 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/107/",
      "title": "Essais de linguistique g\u00e9n\u00e9rale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 108-109",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "in situ recto",
      "in situ verso",
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-108-109-insertion-a-in-situ-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-108-109-insertion-a-in-situ-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-108-109-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/jakobson-fundamentals-of-language-1963/gallery/images/pp-108-109-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d22dedbc-3252-40f6-9a82-b345d2b0f3fe/pp-214-215-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. Pr\u00e9cis de l'encyclop\u00e9die des sciences philosophiques. pp. 214-215 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/109/",
      "title": "Encyclop\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 214-215",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-214-215-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-enzyklopadie-der-philosophischen-wissenschaften-im-grundrisse-1952/gallery/images/pp-214-215-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-h-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion H",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-h-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-h-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "fd0c493c-d3ac-4daa-80a1-e591bb4458f5/pp-278-279-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. La ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit , Tome II. pp. 278-279 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/127/",
      "title": "La Ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 278-279",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-278-279-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-278-279-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c30a5a80-c375-4bca-b200-2638b28e0c58/pp-256-257-insertion-a-verso",
    "label": "Platon. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome troisi\u00e8me. Le Banquet / Ph\u00e9don / Ph\u00e8dre / Th\u00e9\u00e9t\u00e8te / Parm\u00e9nide. pp. 256-257 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/214/",
      "title": "Ph\u00e8dre",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 256-257",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-256-257-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-phaedrus-1938/gallery/images/pp-256-257-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-234-235-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 234-235 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 234-235",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-234-235-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-234-235-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "807eab70-c736-45a8-83df-6018a4ea8b65/pp-152-153-insertion-a-recto",
    "label": "Franz Kafka. Oeuvres compl\u00e8tes, Tome VI. pp. 152-153 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/199/",
      "title": "Oeuvres compl\u00e8tes de Franz Kafka",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 152-153",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/kafka-oeuvres-completes-vol-vi-1964/gallery/images/pp-152-153-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-344-345-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 344-345 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 344-345",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-344-345-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-344-345-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "3e4d5159-9e10-42d3-86b7-42043bfc05c7/pp-112-113-insertion-a-verso",
    "label": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss. pp. 112-113 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/106/",
      "title": "Entretiens avec Claude L\u00e9vi-Strauss",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 112-113",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-112-113-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/charbonnier-entretiens-avec-claude-levi-strauss-1961/gallery/images/pp-112-113-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "11b55ec7-73f4-4867-b883-196c59bd60bf/pp-380-381-insertion-a-recto",
    "label": "Martin Heidegger. Sein und Zeit. pp. 380-381 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/141/",
      "title": "Sein und Zeit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 380-381",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-380-381-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-sein-und-zeit-1963/gallery/images/pp-380-381-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "78c194f8-2b09-4933-bb2f-7c54c42986c5/inside-back-cover-with-insertion-a",
    "label": "Descartes. Discours de la m\u00e9thode. Inside Back Cover with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/103/",
      "title": "Discours de la m\u00e9thode",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Inside Back Cover",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/descartes-discours-de-la-methode-1943/gallery/images/inside-back-cover-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "1408bbfe-c5e2-4c49-b117-ece7fc293a1e/pp-182-183-insertion-a-recto",
    "label": "L'\u00e9criture et la psychologie des peuples. pp. 182-183 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/2/",
      "title": "L'Ecriture et la psychologie des peuples: actes de colloque",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 182-183",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/bloch-lecriture-et-la-psychologie-des-peuples-actes-de-colloque-1963/gallery/images/pp-182-183-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/bloch-lecriture-et-la-psychologie-des-peuples-actes-de-colloque-1963/gallery/images/pp-182-183-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "66c89679-f365-4034-8cad-e381f0f9996e/pp-163-insertion-a-verso",
    "label": "Plato. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome VII-1\u00e8re partie. La R\u00e9publique (Livres IV-VII). pp. 163 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/200/",
      "title": "La R\u00e9publique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 163",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-the-republic-1956/gallery/images/pp-163-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-the-republic-1956/gallery/images/pp-163-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "711a6d94-cbcc-4c54-b81b-fba96fd61623/pp-84-85-insertion-a-verso",
    "label": "Aristote. Organon : I. Cat\u00e9gories ; II. De l'Interpr\u00e9tation. pp. 84-85 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/125/",
      "title": "Organon: Cat\u00e9gories, De L'interpr\u00e9tation",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 84-85",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/aristotle-organon-categories-de-linterpretation-1959/gallery/images/pp-84-85-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/aristotle-organon-categories-de-linterpretation-1959/gallery/images/pp-84-85-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-72-73-insertion-a-in-situ-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 72-73 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 72-73",
    "num_images": 4,
    "image_labels": [
      "in situ recto",
      "recto",
      "verso",
      "in situ verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-72-73-insertion-a-in-situ-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-72-73-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-72-73-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-72-73-insertion-a-in-situ-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "8b2e576c-d0d6-4c4f-8052-35516814b62a/pp-294-295-insertion-a-verso",
    "label": "G. W. F. Hegel. Esth\u00e9tique. Tome III (1\u00e8re Partie). pp. 294-295 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/110/",
      "title": "Esth\u00e9tique, III, I.",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 294-295",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-vorlesungen-uber-die-asthetik-1944/gallery/images/pp-294-295-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-vorlesungen-uber-die-asthetik-1944/gallery/images/pp-294-295-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "66c89679-f365-4034-8cad-e381f0f9996e/pp-181-insertion-a-verso",
    "label": "Plato. Platon. Oeuvres Compl\u00e8tes : Tome VII-1\u00e8re partie. La R\u00e9publique (Livres IV-VII). pp. 181 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/200/",
      "title": "La R\u00e9publique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 181",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-the-republic-1956/gallery/images/pp-181-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/plato-the-republic-1956/gallery/images/pp-181-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "78c194f8-2b09-4933-bb2f-7c54c42986c5/back-cover-with-insertion-b-verso",
    "label": "Descartes. Discours de la m\u00e9thode. Back Cover with Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/103/",
      "title": "Discours de la m\u00e9thode",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Back Cover",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/descartes-discours-de-la-methode-1943/gallery/images/back-cover-with-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "fd0c493c-d3ac-4daa-80a1-e591bb4458f5/pp-274-275-insertion-a-recto",
    "label": "G. W. F. Hegel. La ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit , Tome II. pp. 274-275 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/127/",
      "title": "La Ph\u00e9nom\u00e9nologie de l'esprit",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 274-275",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-274-275-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/hegel-phanomenologie-des-geistes-1947/gallery/images/pp-274-275-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "78c194f8-2b09-4933-bb2f-7c54c42986c5/back-cover-with-insertion-a-recto",
    "label": "Descartes. Discours de la m\u00e9thode. Back Cover with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/103/",
      "title": "Discours de la m\u00e9thode",
      "type": "Book"
    },
    "page": "Back Cover",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/descartes-discours-de-la-methode-1943/gallery/images/back-cover-with-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/descartes-discours-de-la-methode-1943/gallery/images/back-cover-with-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "bdcf0162-d0cf-4bb6-9a08-a207117250b3/pp-24-45-insertion-a-verso",
    "label": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique,. pp. 24-45 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/115/",
      "title": "Introduction \u00e0 la m\u00e9taphysique",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 24-45",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/heidegger-einfuhrung-in-die-metaphysic-1958/gallery/images/pp-24-45-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/pp-312-313-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. pp. 312-313 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 312-313",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/pp-312-313-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-d-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion D",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-d-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-d-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "b28b2a4a-7522-4b71-9db1-00ac9c41e2ff/pp-inside-front-cover-half-title-recto-insertion-a-verso",
    "label": "Logique formelle et logique transcendantale : essai d'une critique de la raison logique. pp. Inside front cover - Half-title recto Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/247/",
      "title": "Logique formelle et logique transcendantale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Half-title recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp-inside-front-cover-half-title-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-formale-und-transzendentale-logik-versuch-einer-kritik-der-logischen-1957-B/gallery/images/pp-inside-front-cover-half-title-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "19ebc010-cef0-49ea-84ca-d76a3dbbd917/pp-200-201-insertion-a-verso",
    "label": "Emmanuel Levinas. Difficile libert\u00e9 : essais sur le juda\u00efsme. pp. 200-201 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/102/",
      "title": "Difficile libert\u00e9",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 200-201",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-200-201-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levinas-difficile-liberte-essais-sur-le-judaisme-1963/gallery/images/pp-200-201-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "80d16b0c-9520-48d9-91b0-dabfc5aa8f65/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-e-verso",
    "label": "Philosophical writings of Peirce,. pp. Inside Front Cover-Title Page recto Insertion E",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/217/",
      "title": "The Philosophical Writings of Peirce",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside Front Cover-Title Page recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "verso",
      "recto"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-e-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/peirce-the-philosophical-writings-of-peirce-1955/gallery/images/pp-inside-front-cover-title-page-recto-insertion-e-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "c1ed0483-039d-4286-b3a6-e83860e8d171/pp-304-305-insertion-a-recto",
    "label": "Anthropologie structurale. pp. 304-305 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/97/",
      "title": "Anthropologie structurale",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 304-305",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-304-305-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-anthropologie-structurale-1958/gallery/images/pp-304-305-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "5b86f297-e02e-428f-82f3-1c756b2dcddd/pp-168-169-insertion-a-recto",
    "label": "La Pens\u00e9e sauvage. pp. 168-169 Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/117/",
      "title": "La pens\u00e9e sauvage",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 168-169",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-168-169-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/levi-strauss-la-pensee-sauvage-1962/gallery/images/pp-168-169-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "d5b6c0fb-cb10-473f-8063-bffe3f9c6a4e/p-341-with-insertion-a",
    "label": "Edmund Husserl. Id\u00e9es directrices pour une ph\u00e9nom\u00e9nologie et une philosophie ph\u00e9nom\u00e9nologique pures. Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e9nologie pure. p. 341 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/112/",
      "title": "Id\u00e9es I",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 341",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-ideen-zu-einer-reinen-phanomenologie-und-phanomenologischen-philosophie-erstes-1950/gallery/images/p-341-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "85d13203-3805-4314-a20e-d2dde23d0863/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-recto",
    "label": "Edmund Husserl. Husserliana (Band VI) : Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die Transzendentale Ph\u00e4nomenologie. pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/113/",
      "title": "Die Krisis der europ\u00e4ischen Wissenschaften und die transzendentale Ph\u00e4nomenologie: Eine Einleitung in die ph\u00e4nomenologische Philosophie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. Inside front cover - Front flyleaf 1 recto",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-die-krisis-der-europaischen-wissenschaften-und-die-transzendentale-phanomenologie-1954/gallery/images/pp-inside-front-cover-front-flyleaf-1-recto-insertion-a-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "111f41c5-bc8e-4b96-b59a-74297eb4e9ab/p-96-with-insertion-a",
    "label": "Derrida, Jacques. L'Origine de la g\u00e9om\u00e9trie. p. 96 with Insertion A",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/96/",
      "title": "L'origine de la g\u00e9om\u00e9trie",
      "type": "Book"
    },
    "page": "p. 96",
    "num_images": 1,
    "image_labels": [
      ""
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/husserl-der-ursprung-der-geometrie-als-intentional-historisches-problem-1962-B/gallery/images/p-96-with-insertion-a/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "4cba5fd0-2e18-4e34-80b5-336fc59a607e/pp-226-227-insertion-b-recto",
    "label": "Friedrich Nietzsche. La Naissance de la trag\u00e9die. pp. 226-227 Insertion B",
    "book": {
      "id": "https://derridas-margins.princeton.edu/titles/116/",
      "title": "La Naissance de la trag\u00e9die",
      "type": "Book"
    },
    "page": "pp. 226-227",
    "num_images": 2,
    "image_labels": [
      "recto",
      "verso"
    ],
    "image_iiif": [
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-226-227-insertion-b-recto/iiif/full/500,/0/default.jpg",
      "https://derridas-margins.princeton.edu/library/nietzsche-die-geburt-der-tragodie-aus-dem-geiste-der-musik-1949/gallery/images/pp-226-227-insertion-b-verso/iiif/full/500,/0/default.jpg"
    ]
  }
]